一個post block撚左n隻熱狗，同5毛nmsl一樣衝曬出嚟

有冇人可以話我知熱狗鄭松泰今日做左d 咩？

直播影何已完之後食花生